葵盛東連濃牆俾班休班犬清緊

十幾隻蒙面狗守住

法師千祈唔好行埋去

話說尋日有個女人喺牆同手足爭執

可能係佢叫人嚟

喂啲狗啲字好醜...

半夜三更仲要靠班狗睇住先敢搞

屌 越黎越好笑

好撚柒

仲要自己帶印仔係度印 笑撚死我咩

究竟班狗憑乜撚野工作時間上黎清連儂牆
仲要自己支持自己咁撚嘔心

勁撚嬲

點解得副眼鏡我都認得

得自己支持自己
陰公

精神病